城大 Civil 想報 cedd grad e，有咩要注意

有無師兄教路

等收皮

屌你

淨係收hku ic ust

𨍭科

我grad個年有1個first hon嘅入到，你無就難
利申:剛ust pg grad

城大唔見有人入

多數係hku poly ust

試下無妨 入面thei都有